[twitch]過氣LOL NG新奇玩法輕鬆TROLL

小毒男放工打機過活~有興趣來看看~做個朋友~ 多多支持~
開了兩年,每天如常,歡迎留言聊天
(人身攻擊/種族攻擊BAM)